主題曲俾人抄襲!

俾對家抄襲《願平安歸香港》主題曲！一人一report佢抄襲啦！

但係睇完有d後悔幫佢加咗youtube view…

想嘔

好撚噁心d歌詞
垃圾抄襲狗

唔播曬唔知一半定幾多就唔會加view
禁完入去即刻暫停 dislike就得

已report

已 report

想幫手，點report?

Reported

Report侵權？
但佢又寫住我既權

reported

report

又抄

幫推

無言

report!

屌中間見到何君堯

點相

好嘔囉 dklm

大家知乜事啦 白作了可惜

聽到嬲撚左

d歌詞好低俗

想report, 不過用咩reason report最應？

飛黎睇都嘔撚埋右